有無人可以教我點做

明知同佢冇機會發展
但係又放棄5到佢
同佢whatsapp，同佢食飯又唔會dead
所以每次都好享受同佢交流既過程
但係完左又會好down
呢種感覺好難受呀
有無情聖可以教我點做呀
Sorry for 1999

利申22歲仔 a0

屬於慢熱囉
會正常social，只係少少毒咁囉

5你老母

鏡已告訴你答案

一樣啊巴打
小學同學

冇